入嚟講吓點樣紀念自己去過嘅旅行

有啲人會去Starbucks買個地區限定杯
有啲人會喺個boarding gate 前面影相
有啲人會留低晒自己嘅入場券買野單
有啲人就買少少當地紀念品

我鐘意儲野，基本上去到當地會買啲明信片（單係做收藏唔寄），又或者買當地一本書，近年慢慢開始儲返磁石，儲埋儲埋有一大盒。

你地又有咩方法？

寄張postcard 畀自己

keep低所有機票 入場劵之類嘅嘢
遲啲諗住整返埋travel diary

keep低啲門票、小冊子果啲，
同埋寫日記

會買磁石
儲哂機票 門票 小冊子
仲想寫張明信片寄返比自己

係當地名勝即場柯屎 大嗌好撚爽 再用鞋踩到周圍

整登機證鎖匙扣

想用紋身,但仲掙扎緊

自己排版寫返晒行程同相整本photobook,好靚

寫文 寫低當刻遇到嘅人事 心情

寫返篇遊記

試過keep住啲機票尾 但幾年後會退晒色

喺邊度柯係最爽

好鍾意吸印仔，會吸喺寫左旅程嘅紙上面

影相，然後放番在電腦

唔會買手信同物質野（覺得好多餘）

用對眼去睇 用個心去感覺 用個腦去記住 有機會又想既話咪再去

叫雞

日本 大嗌操你媽逼日本鬼子

同樓主一樣

用Pokemon go 坐名勝道館

啲朋友成日話我無鬼聊，終於搵到同道中人

影下相咋

響酒店同bf對著塊鏡擺jojo pose自拍 ( 我知好撚奇怪 )
諗諗下其實響景點擺pose會有紀念性多d但係唔夠膽響外面做

jojo pose

儲一套銀仔

曾經有個女性購友每次去到啲景點，
都要男朋友托起佢隻大腳，然後攬住佢，
影啲唔乎合人體工學嘅pose相，拍得住jojo任何一個pose
果時條女仲話以後去邊度旅行都要影呢啲相
.
.
.
.
.
不過佢地後來分左手

儲tourist map
儲門票+車飛
寫postcard畀人 自己影張相

好難紀念每一次
postcard比自己但目前已經有3個國家寄失
有諗過Starbucks杯但唔係每個國家都有
有d後悔既係冇買磁石，下次先開始買又好似唔統一咁

習慣去每個景點都買鎖匙扣
番到香港會將成個旅程d車飛入場券紀念品袋埋一袋
每一袋代表每一個旅程
見到就會回想起當日既事

買嗰班機嘅飛機模型

寄返postcard比自己
最近呢次開始整銅幣

買嗰個國家國徽pin（扣西裝褸嗰種）

留戲飛
利申 有儲開戲飛

影相

因為我通常Backpack多，買唔到大件野

I know that feel

試過住間hostel話幫手代寄postcard 點知佢哋好似冇咗件事咁 (因為嗰疊postcard冇人收到)
唯有希望將來有一日會收到

有啲國家嘅磁石唔靚...買唔落手

所以都係儲下機票/入場券嗰啲就算

我每一次都係自己寄
仲要有兩個國家係朋友收到我收唔到 屌

I know that feel bro...
多年前去緬甸，去到最後果個站曼德勒，問個職員邊度有post office或者機場有冇郵筒，佢地好熱心話幫我地寄，點知過左6年，呢疊postcard消失得無影無蹤。

好彩自己去到機場，補寄左兩張postcard，如果唔係真係渣都無

我都有買啲pins 不過唔係個個國家都靚所以無買
暫時嚟講德國果啲最靚

如果留得耐有感情 我會買當地既畫
油畫 水墨畫etc

儲曬所以門票，登機證，收據，扣行李張長紙
會買post card+寫依幾日去左邊，感受，寄番比自己
買少少細件有特式既擺設
仲有儲印仔，有印就cup落本印仔簿
最近儲埋御朱印
有諗過整travel diary，但我少影相，又冇乜creative 都係算

我有買3oz杯但好多國家停左產

磁石都有買，明信片會寄多一兩張以防寄失

寫篇遊記
寄post card俾自己
留起啲門票
儲幣（日本名城個啲）
行過見到靚既飾物會買返件

postcard寄失真係永遠的痛
好多國家一生人可能就去一次

影相

有人講得好好聽 話去旅行應該用眼用心去感受 然後唔會影相 除左聽落好似好岩之外我完全唔同意呢個point

我自己去旅行會影好多相 去完之後睇返 就會發現自己原黎錯過左好多細節 可以睇返 而每過左一段時間再睇返啲相 就發現自己一直忘記緊發生過嘅事 又會記錯好多事 記錄只會愈黎愈唔清晰 人大左去多左旅行就會明 呢刻講得好好聽用心感受 但老左發現有啲野想睇返都返唔到轉頭

我唔想買野放屋企

係 google map 打星，記抵自己去過既地方同住過既酒店就好

細細個每次去完旅行會畫篇漫畫紀錄去過既地方同趣事，出黎做野忙左無咁多心機畫淨係影相算

決定下次開始儲襟章，同埋寫遊記

腦海中